兄弟爬山，各自努力！

每個人都有自己抗爭極權嘅方式，請唔好踩低對方嘅做法

推